Question: NEWSPAPERS The dominant paper in our nation's capital, it's among the top 10 U.S. papers in circulation
Gold Title: The Washington Post
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: OLD YEAR'S RESOLUTIONS The practice of pre-authorizing presidential use of force dates to a 1955 resolution re: this island near mainland China
Gold Title: Taiwan
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: NEWSPAPERS Daniel Hertzberg & James B. Stewart of this paper shared a 1988 Pulitzer for their stories about insider trading
Gold Title: The Wall Street Journal
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: BROADWAY LYRICS Song that says, "you make me smile with my heart; your looks are laughable, unphotographable"
Gold Title: My Funny Valentine
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: STATE OF THE ART MUSEUM (Alex: We'll give you the museum. You give us the state.) The Naples Museum of Art
Gold Title: Florida
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: "TIN" MEN This Italian painter depicted the "Adoration of the Golden Calf"
Gold Title: Tintoretto
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: UCLA CELEBRITY ALUMNI This woman who won consecutive heptathlons at the Olympics went to UCLA on a basketball scholarship
Gold Title: Jackie Joyner-Kersee
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: SERVICE ORGANIZATIONS Originally this club's emblem was a wagon wheel; now it's a gearwheel with 24 cogs & 6 spokes
Gold Title: Rotary International
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: AFRICAN CITIES Several bridges, including El Tahrir, cross the Nile in this capital
Gold Title: Cairo
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: STATE OF THE ART MUSEUM (Alex: We'll give you the museum. You give us the state.) The Taft Museum of Art
Gold Title: Ohio
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: GOLDEN GLOBE WINNERS In 2009: Joker on film
Gold Title: Heath Ledger
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: '80s NO.1 HITMAKERS 1988: "Father Figure"
Gold Title: George Michael
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: AFRICAN-AMERICAN WOMEN In an essay defending this 2011 film, Myrlie Evers-Williams said, "My mother was" this film "& so was her mother"
Gold Title: The Help
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: SERVICE ORGANIZATIONS Father Michael McGivney founded this fraternal society for Catholic laymen in 1882
Gold Title: Knights of Columbus
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: CONSERVATION Indonesia's largest lizard, it's protected from poachers, though we wish it could breathe fire to do the job itself
Gold Title: Komodo dragon
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: CEMETERIES On May 5, 1878 Alice Chambers was the last person buried in this Dodge City, Kansas cemetery
Gold Title: Boot Hill
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: CAMBODIAN HISTORY & CULTURE The Royal Palace grounds feature a statue of King Norodom, who in the late 1800s was compelled to first put his country under the control of this European power; of course, it was sculpted in that country
Gold Title: France
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: HISTORICAL HODGEPODGE In the 400s B.C. this Chinese philosopher went into exile for 12 years
Gold Title: Confucius
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: HISTORICAL HODGEPODGE The Ammonites held sway in this Mideast country in the 1200s B.C. & the capital is named for them
Gold Title: Jordan
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: HE PLAYED A GUY NAMED JACK RYAN IN... "The Sum of All Fears"; he also won a screenwriting Oscar for "Good Will Hunting"
Gold Title: Ben Affleck
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: POTPOURRI One of the N.Y. Times' headlines on this landmark 1973 Supreme Court decision was "Cardinals shocked"
Gold Title: Roe v. Wade
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: I'M BURNIN' FOR YOU France's Philip IV--known as "The Fair"--had Jacques De Molay, the last Grand Master of this order, burned in 1314
Gold Title: Knights Templar
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: STATE OF THE ART MUSEUM (Alex: We'll give you the museum. You give us the state.) The Georgia O'Keeffe Museum
Gold Title: New Mexico
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: AFRICAN CITIES The name of this largest Moroccan city combines 2 Spanish words
Gold Title: Casablanca
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: NAME THE PARENT COMPANY Jell-O
Gold Title: Kraft Foods
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: GOLDEN GLOBE WINNERS 2011: Chicago mayor Tom Kane
Gold Title: Kelsey Grammer
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: THE RESIDENTS Title residence of Otter, Flounder, Pinto & Bluto in a 1978 comedy
Gold Title: Animal House
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: UCLA CELEBRITY ALUMNI Neurobiologist Amy Farrah Fowler on "The Big Bang Theory", in real life she has a Ph.D. in neuroscience from UCLA
Gold Title: Mayim Bialik
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: NOTES FROM THE CAMPAIGN TRAIL In "The Deadlocked Election of 1800", James R. Sharp outlines the fall of this dueling vice president
Gold Title: Aaron Burr
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: AFRICAN-AMERICAN WOMEN When asked to describe herself, she says first & foremost, she is Malia & Sasha's mom
Gold Title: Michelle Obama
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: POETS & POETRY She wrote, "My candle burns at both ends... but, ah, my foes, and oh, my friends--it gives a lovely light"
Gold Title: Edna St. Vincent Millay
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: CAPITAL CITY CHURCHES (Alex: We'll give you the church. You tell us the capital city in which it is located.) In this Finnish city, the Lutheran Cathedral, also known as Tuomiokirkko
Gold Title: Helsinki
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: NAME THE PARENT COMPANY Milton Bradley games
Gold Title: Hasbro
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: OLD YEAR'S RESOLUTIONS The Kentucky & Virginia resolutions were passed to protest these controversial 1798 acts of Congress
Gold Title: The Alien and Sedition Acts
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: '80s NO.1 HITMAKERS 1983: "Beat It"
Gold Title: Michael Jackson
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: GOLDEN GLOBE WINNERS In 2009: Sookie Stackhouse
Gold Title: Anna Paquin
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: HISTORICAL HODGEPODGE This member of the Nixon & Ford cabinets was born in Furth, Germany in 1923
Gold Title: Henry Kissinger
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: CAPITAL CITY CHURCHES (Alex: We'll give you the church. You tell us the capital city in which it is located.) The High Kirk of St. Giles, where John Knox was minister
Gold Title: Edinburgh
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: UCLA CELEBRITY ALUMNI For the brief time he attended, he was a rebel with a cause, even landing a lead role in a 1950 stage production
Gold Title: James Dean
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: NAME THE PARENT COMPANY Fisher-Price toys
Gold Title: Mattel
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: POETS & POETRY One of his "Tales of a Wayside Inn" begins, "Listen, my children, and you shall hear of the midnight ride of Paul Revere"
Gold Title: Henry Wadsworth Longfellow
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: NOTES FROM THE CAMPAIGN TRAIL This bestseller about problems on the McCain-Palin ticket became an HBO movie with Julianne Moore
Gold Title: Game Change
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: THAT 20-AUGHTS SHOW A 2-part episode of "JAG" introduced this Mark Harmon drama
Gold Title: NCIS
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: AFRICAN CITIES This port is the southernmost of South Africa's 3 capitals
Gold Title: Cape Town
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: THE QUOTABLE KEATS Keats was quoting this Edmund Spenser poem when he told Shelley to "'load every rift' of your subject with ore"
Gold Title: The Faerie Queene
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: THE QUOTABLE KEATS In an 1819 letter Keats wrote that this lord & poet "cuts a figure, but he is not figurative"
Gold Title: Lord Byron
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: GREEK FOOD & DRINK This clear Greek liqueur is quite potent, so it's usually mixed with water, which turns it white & cloudy
Gold Title: Ouzo
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: RANKS & TITLES This person is the queen's representative in Canada; currently the office is held by David Johnston
Gold Title: Governor General of Canada
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: "TIN" MEN He earned the "fifth Beatle" nickname by producing all of the Beatles' albums
Gold Title: George Martin
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: NEWSPAPERS Early in their careers, Mark Twain & Bret Harte wrote pieces for this California city's Chronicle
Gold Title: San Francisco
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: POTPOURRI Large specimens of this marsupial can leap over barriers 6 feet high
Gold Title: Kangaroo
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: GREEK FOOD & DRINK Because it's cured & stored in brine, this crumbly white cheese made from sheep's milk is often referred to as pickled cheese
Gold Title: Feta
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: 1920s NEWS FLASH! 1927! Gene Tunney takes a long count in the squared circle but rises to defeat this "Manassa Mauler"! Howzabout that!
Gold Title: Jack Dempsey
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: RANKS & TITLES Italian for "leader", it was especially applied to Benito Mussolini
Gold Title: Duce
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: STATE OF THE ART MUSEUM (Alex: We'll give you the museum. You give us the state.) The Kalamazoo Institute of Arts
Gold Title: Michigan
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: STATE OF THE ART MUSEUM (Alex: We'll give you the museum. You give us the state.) The Sun Valley Center for the Arts
Gold Title: Idaho
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: "TIN" MEN You can't mention this shortstop without mentioning his double-play associates Evers & Chance
Gold Title: Joe Tinker
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: NEWSPAPERS In 1840 Horace Greeley began publishing "The Log Cabin", a weekly campaign paper in support of this Whig candidate
Gold Title: William Henry Harrison
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: COMPLETE DOM-INATION(Alex: Not "domination.") This Wisconsin city claims to have built the USA's only granite dome
Gold Title: Madison
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: NEWSPAPERS This Georgia paper is known as the AJC for short
Gold Title: The Atlanta Journal-Constitution
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: AFRICAN CITIES Wooden 2-story verandas in this Liberian capital are an architectural link to the U.S. south
Gold Title: Monrovia
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: HE PLAYED A GUY NAMED JACK RYAN IN... "The Hunt for Red October"; he went more comedic as Jack Donaghy on "30 Rock"
Gold Title: Alec Baldwin
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: AFRICAN-AMERICAN WOMEN Rita Dove titled a collection of poems "On the Bus with" this woman
Gold Title: Rosa Parks
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: HE PLAYED A GUY NAMED JACK RYAN IN... "Patriot Games"; he's had other iconic roles, in space & underground
Gold Title: Harrison Ford
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: COMPLETE DOM-INATION(Alex: Not "domination.") This sacred structure dates from the late 600's A.D.
Gold Title: Dome of the Rock
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: '80s NO.1 HITMAKERS 1988: "Man In The Mirror"
Gold Title: Michael Jackson
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: CAPITAL CITY CHURCHES (Alex: We'll give you the church. You tell us the capital city in which it is located.) Matthias Church, or Matyas Templom, where Franz Joseph was crowned in 1867
Gold Title: Budapest
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: UCLA CELEBRITY ALUMNI Attending UCLA in the '60s, he was no "Meathead", he just played one later on television
Gold Title: Rob Reiner
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: THE RESIDENTS Kinch, Carter & LeBeau were all residents of Stalag 13 on this TV show
Gold Title: Hogan's Heroes
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: 1920s NEWS FLASH! News flash! This less-than-yappy pappy is sixth veep to be nation's top dog after chief takes deep sleep!
Gold Title: Calvin Coolidge
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: GOLDEN GLOBE WINNERS In 2001: The president of the United States on television
Gold Title: Martin Sheen
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: '80s NO.1 HITMAKERS 1989: "Miss You Much"
Gold Title: Janet Jackson
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: 1920s NEWS FLASH! 1922: It's the end of an empire! This empire, in fact! After 600 years, it's goodbye, this, hello, Turkish Republic!
Gold Title: Ottoman Empire
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: NAME THE PARENT COMPANY Crest toothpaste
Gold Title: Procter & Gamble
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: POETS & POETRY In 1787 he signed his first published poem "Axiologus"; axio- is from the Greek for "worth"
Gold Title: William Wordsworth
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: CAMBODIAN HISTORY & CULTURE Not to be confused with karma, krama is a popular accessory sold in cambodia; the word means "scarf" in this national language of Cambodia
Gold Title: Khmer language
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: CAMBODIAN HISTORY & CULTURE Phnom Penh's notorious gridlock is circumvented by the nimble tuk-tuk, a motorized taxi that's also known as an auto this, a similar Asian conveyance.
Gold Title: Rickshaw
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: '80s NO.1 HITMAKERS 1980: "Rock With You"
Gold Title: Michael Jackson
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: SERVICE ORGANIZATIONS In 1843 Isaac Dittenhoefer became the first pres. of this Jewish club whose name means "children of the covenant"
Gold Title: B'nai B'rith
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: THE RESIDENTS Don Knotts took over from Norman Fell as the resident landlord on this sitcom
Gold Title: Three's Company
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: OLD YEAR'S RESOLUTIONS U.N. Res. 242 supports "secure and recognized boundaries" for Israel & neighbors following this June 1967 war
Gold Title: The Six Day War
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: UCLA CELEBRITY ALUMNI This blonde beauty who reprised her role as Amanda on the new "Melrose Place" was a psychology major
Gold Title: Heather Locklear
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: GREEK FOOD & DRINK The name of this dish of marinated lamb, skewered & grilled, comes from the Greek for "skewer" & also starts with "s"
Gold Title: Souvlaki
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: NAME THE PARENT COMPANY Post-it notes
Gold Title: 3M
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

Question: GOLDEN GLOBE WINNERS In 2010: As Sherlock Holmes on film
Gold Title: Robert Downey, Jr.
GPT Selected: ERROR
Correct: NO

